水晶宮咁撚勁 唔打了

一個沙夏夠玩死車仔牛龜防線

Good bye and thank you, Frank!

總係覺得泰亞高施華會派膠

又妹波

一字排開wo

簡迪係咁派膠點打

撚狗咁搞真係等落獲

無form 勝有form
前場幾個成日撞位

雲拿踢到女人達咁

譚狗咪一樣